點解連登有咁多溝女教學？

但就係冇溝仔教學
有冇考慮過我嘅感受？

我教你
開POST留個TG
完

溝仔都要教？

等俾人媾同埋主動去媾仔
兩回事

依種叫姣溝

如果有女同你表白咁樣就係姣媾？

完全唔知你答緊咩

係問緊主動就係姣媾？？

比2萬5蚊跟鬼王學啦

我唔識應你 我能力不足 我廢